jackson bb出咗mv冇人講？

連登仔仲唔同快啲入去禁dislike同順便屌佢奶共做文宣？得3k dislike連mr wang都笑鳩你地班香港人 佢咁多外國fans仲唔識把握機會？